郭文貴用3D立體解構反貪首長家族美國房產資料

有無人睇完同我一樣
心諗香港d樓真係好貴（雖然係已知事實

范冰冰單野？